找學生父入香閨「按摩放鬆」按摩時老師發出呻吟聲 屌完告學生父罪成

半夜睡不著找學生家長來家中「按摩」放鬆，補教女師慘遭性侵！
《自由時報》報導，台南補教女師芳芳(化名)去年11月25日凌晨睡不著，用LINE聯繫到班上女學生擔任健身教練的蔡姓父親，2人平常就會用LINE討論孩子的學業表現，聊天過後，芳芳同意蔡男到她住處幫她按摩放鬆，未料按摩時芳芳不禁發出類似呻吟的聲音，讓蔡男聽了起生理反應，獸性大發的蔡男突然把芳芳壓在沙發上強行指侵。

芳芳事後提出告訴，表示「心想蔡是健身教練應沒有關係」，想不到卻是引狼入室，蔡男否認犯行，辯稱「按摩時，老師發出一些呻吟聲，後來我就有生理反應」；台南地院法官認為，按摩時發出類似呻吟聲，是按摩會疼痛或紓解的正常反應，不能以此認為具性暗示，便依強制性交罪判蔡男3年2月徒刑，全案還可上訴。

慘

台灣

半夜叫人去傳屋企按摩已經係性暗示啦

佢個女第時返學點面對同學仔

健身教練應該幾大隻

女人又贏

所

比起台灣法官, 香港啲法官算正常

冇呢回事，比係香港發生，如果台灣有一半入罪率，香港有90%。

你諗下
如果真係強姦, 判得3年, 真係正
可能唔係法官問題, 而係法律本身問題

夜媽媽叫外賣食完唔俾錢再告外賣仔
高招呀

指侵 都3 年

半夜LINE 叫健身教練上門「討論」再按摩再呻吟，點睇都係西痕啦
9成係個男人太心急太粗魯屌得佢唔舒服先被人告

夜麻麻叫個男人上黎同你按摩，台灣女人真係痴西線

叫大隻仔人夫上你屋企按摩

台灣女人個大腦好似少條筋咁

享受完仲可以告人，女人無得輸

健身教練鱷魚頭老襯底，大大隻可惜派報紙，老師欲求不滿怒告性侵

補習炸